★又話無限QE ，又話hot money湧港！

得啖笑

trap

你條廢老買個幾皮野就算數啦

樓市已經又GOGOGO

聽日實升

屌你又燈

腦魔 牙祖有無開價比你回家炒熱個場？

老貓燒鬚

吓 跌完都有23600

下個月望25000

面神3次叫人牛
有排跌

lm

bin

算啦

無限qe 沽鳩你嘛
國家隊點都托唔撚起啦

Diu 邊估到會咁樣出手 本身差39點就到位
無諗過自己都咁燈。 損失慘重

LM